12日京板奈神之旅 求指點

小弟同女朋友下星期會去大阪 京都 奈良 神戶玩
未去過無經歷，行程如下，求指點

第一日：晚機到直去京都airbnb （住東福寺個邊）食野訓

第二日：伏見稻荷-》宇治，宇治上神社，宇治神社（半日遊）-》6點去到東山花燈路

第三日：金閣寺-》JR馬堀站行去龜岡站坐嵐山小火車-》竹林大道-》野宮神社-》天龍寺-》渡月橋-》嵐山公園-》京都車站（食晚餐加睇京都塔）

第四日：早上去清水寺租和服-》清水寺-》地主神社-》二年坂三年坂-》八坂神社，祇園-》還衫-》錦市場-》河原町鴨川（晚餐散步）

第五日：Airbnb checkout -》河原町坐去阪急梅田-》食野行下等3點check in (住堺筋本町附近)-》未諗去邊，晚餐應該食大起水產

第六日：神戶一日遊-》食lunch-》生田神社-》垂水三井outlet-》神戶港睇夜景-》返大阪

第七日：奈良玩鹿-》東大寺-》諗唔到去邊-》晚上想食心齋橋吉列牛

第八日：黑門-》日本橋-》心齋橋-》美國村-》道頓堀-》力丸燒肉

第九日：天守閣+大阪城公園-》四天王寺-》通天閣-》磯丸水產-》晚上梅田空中庭園展望台睇景-》hep five摩天輪 （大阪周遊卡）

第十日：唔知去邊

第十一日：已經唔知去邊

第十二日：關西空港outlet-》返香港

有無建議

伏見稻荷有山行，你預3個鐘到玩晒（包埋影相時間）
行完會攰，放d hea既係後面

難波心斎橋可以行1日或以上

求指點

姫路城+明石海峽大橋
近江八幡堀+彦根城
二条城+太秦博物館
貴船神社+鞍馬
甲賀或伊賀忍者村
平安神宮
三十三間堂
東寺
舞鶴吉原 天橋立
JR鐵路博物館
京都御所

神戶個三井outlet我上次行左大半日
驚你地唔夠時間去下一站

三井outlet行4個鐘夠唔夠？
臨走個日都會去關西空港個outlet

自膠
我搞錯左三田果個premium outlet, 因為都係神戶附近

4個鐘夠唔夠行就睇你女友有幾強購買力啦

唔去姬路城睇下

路過，我想問伏見係咪朝早去最好，因為第一日到京都9點半機，過到京都check in 埋應該下晝2,3點，諗緊個日行程去唔去伏見好

我果次去無上晒山(上到千本鳥居落返黎)大約個半鐘~~你可以諗諗

就咁睇幾個問題
1) 東山花燈路今年係3月3到3月12...
所以你下星期去應該睇唔到
IF到時真係有既,東山花燈路其實包清水寺果頭,你再睇睇
2)奈良玩鹿可以包埋春日大社...果度應該夠你玩大半日

3)後面兩日可以有好多玩法,樓上都有人講
如有興趣可以買JR 關西PASS(名自己再查下)
坐新幹線可以去姬路城,再唔係去埋岡山倉敷仲得
要睇你地想睇城定睇景定其他

姫路城+明石海峽大橋
近江八幡堀+彦根城
二条城+太秦博物館
貴船神社+鞍馬
甲賀或伊賀忍者村
平安神宮
三十三間堂
東寺
舞鶴吉原 天橋立
JR鐵路博物館
京都御所

粗字我有去過,可以問我~

照你咁講，我都係第二日去好d,咁樣都應該玩到半日，雖然我一個人去